呂智恆：多謝連登巴絲的支持和意見

「如果覺得辛苦，就休息陣先啦！有嘢飲可以隨便拎。」

當時那兩個女仔眼神既驚訝又感動...

連我都覺得自己不太適合選舉，我甚至沒有區分她們是家成的團隊成員...

一直只係做自己，憑感動行事。

抱歉了！選戰輸了，令到一些人失望。但每一票也是民意授權，我會善用給我的支持，化作政治能量，推翻暴政。

多謝連登巴絲的支持和意見。

我也很清楚輸「公關」，就連選舉經理/統籌都冇。人力、物力、相關選舉配件也嚴重缺乏。

但我真係冇辦法兼顧咁多嘢，我心力已在落場抗爭透支啦！每次落場都可能成為我最後一次，好快又要上庭。

我可能係過於低調，低調到有尚十街坊唔知我參選，但向我求助，好可能係佢哋眼中我已經係唯一幫到佢哋嘅人...好多街坊已經絕望無助！

體制内冇位置係有更大限制，我未來只會更加低調行動，只為保護街坊和手足。

我唔鍾意個人宣傳，但選舉無可避免，如果我還有下次...會盡量平衡。

恆仔 要繼續加油呀

自推

恆B要凍蒜

低調做實事無人知

形象唔夠好，學楊onq咁著返套老西再gel行個頭應該返千幾票

我有投你架

希望下次有機會幫手

俾廿皮呢條友好過班後生仔女同老泛民啦
輸少少

如果有下次選舉嘅話
記得話自己係港版錦戶亮呀

支持你

佢本身都好低調
仲要更加低調
真係好欣賞呢啲做事不求功名嘅人
撐你

加油

恆仔再低調都要記得up多啲嘢上社交平台好驚你被消失咗都冇人知

繼續努力
下次一定得
話唔定有人被DQ呢

如果家成被DQ 理應搵佢做PLAN B

唔好心灰
加油

同意 我都投左呂智恆

屌你又幾似

俾咗三票佢
無計
輸在宣傳

其實依家政界已經容納唔到獨立既民主人士
一係本土眾志抗爭派，一係舊泛民
點樣都要歸邊

我恆

差好遠

選社福界得唔得？

錦戶亮: 我跟新垣那個了唷

叫港版錦戶亮唔知係唔係好事

恆囝

邊個係港版新坦？
立腸姐姐？

恆仔加油

化妝前後啫

幾似

影返輯靚相

下次要搞得好好睇睇

加油, 唔係個個都係一次當選
每參加一次, 就會提高知名度
真心做實事, 香港人係有眼睇
另, 公關真係要惡補下

呂智恆

要搵呢方面既人幫手

見過佢2015立會張圖
都叫陽光氣息

可能近年抗爭、悼念（佢唔hea 悼，次次都彈幾個鐘結他）
佢都無咩心情係外型到執？

下屆一定入到

覺得佢好似幪面超人既主角咁
樣同埋性格都係好正義

我屌

可能已經冇機會下屆

Push